[認真po] 尋找一個叫Sktpa既男仔

屌開個po都好撚緊張因為太重要，如果你係佢既朋友或者係sktpa本人睇到可唔可以聯絡我？我諗左好耐先夠膽開po，我甚至唔知佢有無過黎lihkg

雖然機會好微，我唔知你會唔會睇到呢個post。咁多年都係你睇住我，到依家已經搵唔返你，如果你睇到既話可唔可以比個機會我補償返。

96年，5月生日，花名叫Sktpa，姓彭，住大圍 成日會落機鋪玩16格 同埋有佢中銀戶口num..我掌握既資料係得咁多⋯。
因為佢每隔個幾月就轉一次電話number 幾個月就轉一次whatsapp number，好努力keep住聯絡左四年但慢慢就失去左聯絡 電話save低左佢起碼廿個num但全部佢都已經無用⋯

Pa 如果你睇到呢個po，同我相認好無。無得pm但我依家剩係用telegram唔係太方便直接留id，可唔可以入channel到pm我 我知你一定會認得出邊個係我。比個機會我補償返報答返你照顧左我咁多年好無

channel：
認真post 唔係花式招人入group 隨便負評咩都okay 我只係想搵返佢 佢對我真係好重要

推

多謝你 我諗左好耐先開po

爸爸？？

媽，好浪漫呀

無呀 無bb無爸爸

好慘呀你😿一個人帶大個仔係辛苦啲既！

幫推

我估你有埋佢身份證

Btw幫推

幫推

小栗你係好人

咪再搞人啦 人地因為你已經換左十幾次電話仲唔放過人..

長腿叔叔

雖然唔知咩事
BTW推

救命呀，放過我啦

不如講下咩事要搵佢

佢唔負責任一走了之

放過我啦，我轉左幾十次電話黎避開你喇

屌好多痴線佬
屌！佢轉完num會搵我 但我考公開試個排太忙無陪佢 無聯絡都有一段時間，但佢有情緒病 其實好擔心佢

NONO 佢唔會拍拖 佢未放低ex

佢有情緒病 某段過去逢四五月都會好影響到佢 好擔心。其實佢唔pm我都ok 我只係想知佢係咪一切安好 係咪仲係到

樓主好似屍殺列車前傳個追數佬

Pm我

唉屌真係想知佢係咪一切安好就夠 lm我會認得語氣 唔搵返我都ok

SKT PA? 我lol名尼啵

NONO 連住架無space
就算全部都係假膠痴線佬我都唔會放棄

SKYPA就識個

知唔知真人咩樣?

萬般皆是命

知呀 個四年都keep住有一齊出去食飯

Sktpa點讀？

我知 所以都只係上黎博一博運氣 因為佢直程無fb ig個d野，好撚絕望

Pushy

花式招人入gp果句幾幽默
幫你推

多謝 真係唔方便留id因為平時用telegram

創意台？
夠創意 推

肥芝？

健康走肥

推到尋人成功

多謝你 其實我只係想知道佢係咪一切安好 咁我就安心

有空再幫你推一下

搵佢？

唔係佢 佢講野既style好易認 不過都多謝你

希望你搵得返佢

...搵我？

同你一齊玩啫
洗唔洗放上連登吖?

NONO 講野style唔同

唔好玩啦 出返嚟啦好嘛

死柒頭 你搵我呀？

佢唔會咁叫我咖！！

佢爭你幾多錢？

無勞資糾紛無bb無爸爸

輕輕推一推 連登有愛

Gp

搵我咩事

佢會係member list到認到我 一定會 因為唔方便留id

個名好熟 佢有無打mai

push

幫推 樓主加油丫 你一定搵到佢架

推一下

掙扎一推

算啦，唔好再搵我

他一切安好 放心

多謝你

連登有愛 佢中學同學聯絡左我 但佢都係失去左聯絡 繼續推

mai咩嚟？據我所知佢唔玩pc game同埋唔打機 除左電話濕鳩game之外 同埋無運動開

媽咪係咪帶我搵爸爸

講得太少，唔想幫你

Pish

我識佢 以前成日同我講想死想自殺

記憶中佢好似唔係好食得蛋 係咪

全名係咪PMH

終於有第二個識佢既人 連登有愛
佢係唔食得protein 全名係pmh.. 你介唔介意留低telegram id比我聯絡你

因為佢份人好神秘 岩岩聯絡左我個個係佢中學同學 知道既都係咁上下 可以講既資料我都講左
而原因就係因為佢四五月會情緒好低落我好擔心 搵左一年都聯絡唔返佢所以先開po

有趣 你成個社工咁 佢幾大 你又幾大

音game嚟，同16格同類

試吓上音game secret搵吓佢？

無見過佢玩mai 佢每次都係落去玩16格

唔係呀我同佢都好憎社工 我只係好重視呢個朋友

唉我大概係7年前識佢
嗰陣都有出黎玩 同埋成日都有聯絡
關係都算親密
之後佢話成日自殺 之後有次講咗再見
我嗰陣同佢熟 所以其實都成日俾佢搞到精神緊張 始終唔想無咗個朋友 咁我都勸咗佢好多次 都無用 佢講到要走
我覺得再咁搞法我都會癲埋一份 就無理到佢 之後1年都無聯絡
一年之後 我line見到佢就hi下佢 點知佢又有應 即係都無事 咁都係又開始傾返計 之後有次書展約咗佢出黎 但之後又開始少咗聯絡 因為佢又開始講自殺
我記得嗰日佢話要死 send埋啲風向圖俾我 咁我都緊張佢 就打俾佢 佢又有聽 話無事
好似之後就無聯絡
而家叫我搵佢 其實我都搵唔返 但佢俾我嘅感受都幾深刻
但我都無可能搵到佢 所以加我telegram都無用
最後一次見都係5年幾前嘅又一城

最深刻就係佢成日叫我媽媽 因為佢話我中文名同佢媽媽一樣 唔知係咪真

我都想知佢近況係點 我都記得佢話過生日嗰個月最唔開心

點解好似咁多人識佢 真心定假膠

全部都係真 唔係痴線佬 佢地講既野係真

好似都係得2個識佢姐 我真係識佢 仲keep住咗佢當年整嘅wallpaper 幾靚

咁其實呢個咩人黎 香港特別病既其中一人?

樓主如果有佢消息可唔可以話我知

基佬？識佢wor我

唔係gay佬

如果有既話一定會 我答應你

有趣 你成個社工咁 佢幾大 你又幾大[/quote]
唔係呀我同佢都好憎社工 我只係好重視呢個朋友[/quote]
咁其實呢個咩人黎 香港特別病既其中一人?[/quote]
唔想係到公開透露太多 因為我唔係真係要幫bb搵爸爸 公開尋仇
佢係我一個四五年前打機grp識既 之前幾年都一直有keep住出去食下飯咁樣 佢太特別所以我相信唔使講太多 識佢既朋友一定會睇得出係講緊佢 連登有愛

有兩個識佢既朋友就咁用channel link都直覺發動成功一擊即中pm到我 係愛呀哈利

幫推
曾經我都有一位朋友、因為某啲事情而跳樓輕生。
事後我地每位朋友都心有餘悸、每個人都應該多啲關心身邊既人、唔好好珍惜既話、好容易就會錯過左。
雖然大海撈針、但都唔好輕易放棄。樓主努力！共勉之！

推推佢

其實會唔會係樓主你自己幻想左個人出來陪你？

喎識佢
不過你應該唔洗擔心佢
因為就咁睇上面位巴打講
佢講自殺都講左幾年
佢根本唔係真係想自殺
一個想自殺既人係唔會畀自己諗咁耐

或者佢嬲左我個陣dse忽略左佢haha.. 其實都係盡地一鋪 因為係未有lihkg個陣發生 我都唔知佢有無上連登
不要犯同樣既錯 學會左要珍惜眼前人 因為你可能唔會再遇到一個對你咁好既朋友

唔

樓上已經有3位既巴絲話識佢 講出嚟既資料都係match 我唔係痴線佬

加油！

係唔係搵到啦
恭喜恭喜

搵唔到本人 聯絡到既人都係同佢斷左聯絡 有個仲無聯絡耐過我

連登有愛 盡地一鋪 唔好嬲我個排太忙忽視左你啦 對唔住呀

馬妳推下啦(低智)樓主

屌你 咁樣人地真係以為我係痴線佬

輕輕一推

推下先

我都想有人關心我

總會有關心同珍惜你既人

幫推 加油

有時都幾好奇我咁樣唔見左會唔會真係有人會搵我...

哈哈

haha，sktpa都賜左個封號比我 話我係超級煩人 因為我曾經講過 如果佢無親口講要走 我就會一直搵 直到佢理我為止 但好可惜已經過左一年了

加油，一定會搵得返，要堅持住

或者佢嬲我忽略左佢

總會有方法，你要樂觀d先可以撐住

咁撚奇怪既人都有lol

Push

幫你推啦

大家唔係唔幫肥芝搵人呀？

真心想知呢個名要點讀？

佢是咪靚仔
咁既性格都有咁多女care佢

好羨慕

連登有愛

好可惜唔識佢
樓主加油

推 加油樓主

搵我?咩事

其實發生緊咩事

淨係諗到skepta
shut down

韓國skt？
phantom assassin?
利申9up

都ok架

其實樓主有無諗過 佢既然成日轉電話
咁佢其實對嗰啲要係咁搵佢嘅人上唔上心
有時都唔係唔care佢 但有啲野係相對
你付出咁多 咁佢呢？
一諗到咁就覺得好灰

佢唔係靚仔

依家既情況係 有三個人識佢 但係無人知點聯絡到佢

唔會 因為我關心佢既同時個幾年一直係佢支撐住我 個幾年一直付出個個係佢
同埋佢對朋友個種好大家有眼見的

爸爸 爸爸 唔好唔要我呀

都話無bb無爸爸

其實你地幾個係咪鐘意佢

一定係
push

屌 唔係bb尋親記 同埋聯絡我既有男仔咖

我係樓主，好多謝連日黎幫我手推過post既巴絲同朋友無當我係痴線佬
真係純粹係關心一個 成日令人擔心既朋友。佢無差我錢無唔要到bb，好多謝一啲佢既朋友去聯絡我。我知道你一切安好咁就夠了，而且去到呢到我覺得你係睇到，只係你唔想出黎#
「其實我還好 期望你還好」

在大西洋中心呼喚愛

希望佢係睇到 知有人擔心佢
其實佢身邊好多朋友緊張佢
願佢會珍惜 唔好令在意佢嘅朋友成為過客

唔知以為你搵緊明星